［突發］[黃色經濟圈](求推) 新年-藍店和你行

啱先見到隔離post 話防疫保護衣
諗到新年有咩可以做了
同朋友仔幾個一齊著住保護衣去藍店/紅店 一齊和你行
快D 同藍店賀一賀新年啦

(係時候入貨) 防疫保護衣 特別優惠: HK$12

推唔到

推